【有片影到手足私了】有咩人會保護便衣狗？

只有同類！同埋我想講有片影撚到糾察做架兩，差啲比隻狗走得甩，好彩你自己後尾識縮埋一邊 劉生叫你護送啫, 有錢收㗎, 咁撚聽話, 真是唔洗博命架啵

下次派卧底狗做糾察, 班糾察就好似2014咁捉你比狗

btw 有片影到非Blackblock手足出手, 執下個頭, 染過另一隻色, 網上大把片影到。

RTHK見有記者肉身擋左擋, 關你叉事咩 打狗解決唔到問題, 問題就是班狗未死曬

btw 唔洗篤佢, 有心自己去睇

所有左膠當狗辨
e 家仲會幫狗擋既一撚定唔會係同路人

唁好忘記班狗係扮過記者
cwb 果次 左膠=狗 著咩衫都係

講埋咩打狗解決唔到問題

有咩片自己上網搵嚟J啦, 因為真是點左少少相, 成個頭好撚sharp

有陰毛，準備上電槍？

琴晚癲狗記者受嘅傷都重過今日呢隻狗

good start

FF too much

知你講邊單，佢混係成班記者群中，扮晒嘢好認真咁影緊地下粒彈殼，跟住俾人篤爆佢連鏡頭蓋都未開...